
                      La nueva pelicula de la saga 'Divergente', a mi parecer , fue buena ; pero no tan buena como las anteriores. Principalmente por dos razones. La primera es que al igual que con 'El corredor del Laberinto:Las pruebas' cometieron el error de demorarse en cuestiones basicas que no tenian ninguna trasendencia en la pelicula . El segundo error fue la mala actuacion de algunos de los actores, el ejemplo mas claro fue Jef Daniels (David), su actuación fue completamente desepcionante.
        
            